\begin{frame}{Question}\Large
  Juliette a ramassé $51$ œufs dans son poulailler.
  
  Elle les range dans des boîtes de $6$\medskip

  Quel est le nombre de boîtes dont elle aura besoin~?
\end{frame}

{\setbeamercolor{background canvas}{bg=colorTer!20}
\begin{frame}{\textit{Réponse}}\Large
  Juliette aura besoin de $9$ boîtes.
\end{frame}
}
{\setbeamercolor{background canvas}{bg=colorTer!20}
\begin{frame}{\textit{Correction}}\Large
  Pour trouver le résultat, on a besoin de faire une \uncover<2->{\textbf{division}}
  \uncover<3->{{\Huge\[57=(6 \times 8) + 3\qquad 3<6\]}}
  \uncover<4->{C'est une division \textbf{euclidienne}~:}
  \begin{itemize}
    \item<5-> $57$ est le \textbf{dividende}.
    \item<7-> $6$ est le \textbf{diviseur}.
    \item<8-> $8$ est le \textbf{quotient}.
    \item<9-> $3$ est le \textbf{reste}.
  \end{itemize}
\end{frame}
}
{\setbeamercolor{background canvas}{bg=colorTer!20}
\begin{frame}{\textit{Correction}}\Large
  \uncover<1->{{\Huge\[57=(6 \times 8) + 3\qquad 3<6\]}}
  \begin{itemize}
    \item<2-> Le \textit{quotient} est de $8$ donc $8$ boîtes seront pleines.
    \item<3-> Le \textit{reste} est de $3$ donc la $9$\ieme{} boîte contiendra $3$ seulement..
  \end{itemize}
\end{frame}
}